大家齊學英文，集氣區

本人有名比你叫..英文好屎,屎到一個極點 （我想年底去考ＩＥＬＴＳ）

希望可以互相鼓勵...互相指點...互相支持...只要大家捱過左就係得
有機會可以出黎一齊溫習
由ABC學起,由 I am a boy學起,小學level都冇問題,因為我根本冇資格話人。呢條路唔易走，想搵人一齊同我行呢段路。因為真係好難堅持...自己一個...身邊既同學,朋友既英文都比我好...我唔想放棄.
我個目標好簡單...希望去考ielts 有6.0-6.5就好開心

無錯...我係廢..我今次真係後悔啦。

希望大家入一入GROUP...分享下。
TG:

一樣係堅持唔到
入左group 順手推推post

listening 睇劇+操PP
reading 睇雜誌+操PP

要攞6.5-7靠依兩份嘢唔難

一齊加油!!!唔好放棄

I bus to go by school